「認真」點樣可以寫好手字？

細個成日被罰抄，原全無理個點寫靚d字，到大個出黎做野，寫d字都仲好樣衰，仲係成個小學雞咁見唔到人。

想問吓點可以練好手字

你老母比我屌多啲就會好

Thanks